無諗過香港連悼念都要流水式

借朋友ac出，講大話死全家，一世嫁唔出
大家有仼何意見請留言賜教 唔關ac主人事
為確保22號會去悼念嘅手足安全，請幫忙推到佢哋都睇到

無諗過香港會連一個悼念都容不下
無懼白色恐怖 流水式悼念
仲要小心肺炎(´･_･`)

3月22日 彥霖6個月流水式悼念會

[3/20最新update:保持馬路範圍暢通，鮮花區已移到最右，下面有詳細圖作參考，sorly]

好多人都話尚十玩爛哂
但有冇諗過人係生嘅 地係死嘅
人唔識走 悼念地方轉哂十八區都唔會安全
如果連悼念都做到be water，唔聚集，企疏啲
就可以大大減低被捕率
仲可以小心肺炎

大家都仲記得
2月8日，黑警點樣喺將軍澳入屋苑濫捕
3月8日，黑警點樣喺祭壇拉封鎖線全人類SS

1. 拉既主要都係街坊和理非，仲要唔係black bloc
2. 兩次都好多街坊或者手足停留圍觀無離開

就講3月8日
吸取過以往經驗，現場不停有手足大嗌
「手足企疏啲！」
「留返條通道丫唔該哂」
「手足擺完蠟燭麻煩企前少少啦」
但奈何大家唔知邊條先係通道
好自然企疏3秒又企返密
手足又有好多野想同梓樂講
擺蠟燭條隊好自然長到轉哂彎

有見及此
將軍澳手足今次想試行流水式悼念
如下:

絲我唔係好識比例，sorly，放心到時會有清晰膠紙係地下提大家

1. 手足放好蠟燭默哀完成後請稍移玉步可以行前少少換個地方繼續悼念，比更多手足機會參與，同埋小心肺炎
2. 雖然走唔走自己決定，但不被捕不受傷一直係大家既宗旨
3. 祭壇將設有鮮花區及2個蠟燭區
4. 地面會有白膠紙作簡單指示，請順住箭咀方向擺放蠟燭及鮮花
5. 蠟燭請放喺白線範圍內，上次大家既心意太多越放越出，差唔多佔半條道路，走既時候好危險
6. 綠色範圍係行人路，好歡迎記者拍攝FA stand by，但我哋一齊保持通道暢通，企疏啲
但如果手足想悼念/等人/休息，建議行前少少，唔好停喺行人路怕大家人來人往撞親你
7. 二樓我會放多少少關於交通既資料
8. 戴好口罩小心肺炎，避免人群聚集

p.s.
我唔係大台/host，亦唔會去干涉每位手足既行動
只可以諗啲方法等大家安全少少咁進行悼念
但當然天氣，人數，手足反應，路況，我地都控制唔到，只可以係配置準備方面做好少少

尚十壇從來唔係屬於仼何一個人，呢個同梓樂彥霖之間既連繫，從來都屬於所有手足，多謝每位為祭壇付出過嘅你哋。

特別多謝:
各位手足，將軍澳烽火台，香港人抗爭日程表文宣頻道出，人流管理經驗人士

光復香港 時代革命

留個二樓mine

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

推推推 手足唔係condom, 永遠唔會忘記!

手足唔喺condom

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

一齊行埋手足個份！

帶埋佢地煲底見

黑警死全家

多謝手足為悼念絞盡腦汁

今日割五城
明日割十城

執生

全民做哨

多謝絲打

推

出去嘅麻煩大家做定48小時心理準備
另外上次濫捕嘅手足告鳩班狗未

喺停車場入邊排隊會唔會好啲，由上層排返落地下拜祭

小心肺炎 小心黑警

Push

送頭行動，心中記念就夠啦

Thx OP

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

感謝ching意見
都有諗過呢個問題
如果觀濱，di，尚十 3個地方平分人流之後都多人
有一定人數會考慮叫手足一齊係旁邊棵樹既停車場門排上去

希望可以同各位手足一齊努力

push

講多少少交通同埋路線先
張圖有 上下左 右4個方向

上: 除左撞牆之外其實兩邊有門可以行樓梯上停車場，但停車場成日有狗唔建議上，一定要上嘅千其唔好落單，大家都記得梓樂事件

下: 呢條係去popcorn，富康花園，黨鐵既直接馬路，好多時狗都會拎呢條馬路先，之後先再拎巴士總站個條，如果被block就用巴士總站個條，或者去面向祭壇既右邊會有天橋可去富康(記得睇下哨gp狗有冇拎左富康橋)

左: 呢條馬路可以去巴士總站，多數呢條無左，即係下面既popcorn富康馬路都封左，咁可以經廣明再兜巴士總站

右: 可以上富康橋(同上，睇清楚有無狗，勿落單)，可以去尙德另一個出口，可以行隧道，但個人唔建議行，同埋尚德另一個出口係泊狗車既熱門地，人流唔算多，真係要行都唔好落單

巴士總站:

巴士會因應情況停駛既，狗有無攞馬路都係重點，但如果大家真係有流水式不逗留，照計應該坐巴士走到

296A: 尚德to 牛頭角站(循環線)，途經創紀之城、觀塘市中心及觀塘游泳池

296C: 尚德to 長沙灣(海盈邨)，途經觀塘市中心、牛頭角下邨、九龍灣德福花園、新蒲崗太子道東、九龍城亞皆老街、旺角彌敦道及深水埗長沙灣道 / 荔枝角道

296P: 尚德to 旺角，指定時間先有車，個人覺得搭296C實際啲

296D: 尚德to 九龍站，途經觀塘繞道、啟德隧道、紅磡（祇限回程)、佐敦、尖沙咀和環球貿易廣場。佢等車20分鐘鬆d先一班，但勝在少站夠快

再次建議手足揾定離開路線，尤其外區手足咁就唔洗大家一齊企係度慢慢search，小心肺炎喔

我覺得唔應該set死個時間 係有心嘅，喺22號任何時間都可以送花

想個畫面好睇啲但係一大堆人被捕 定冇咁好睇，代價係不受傷不被捕？

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

上次都冇應該都係咁上下最多
好似marco生忌咁上下都係

唉仆街屎忽痕走去wiki下佢，睇睇下個鼻頭酸咗下有少少眼濕濕

突發 3/21 05:30

尚十祭壇懷疑被縱火

點撚解又係尚十呢個閪地方 嫌上次拉得唔夠多？

悼念一個人都要比狗逼害

有冇諗過係因為次次大家都留低唔走
唔係尚十既問題

人唔識be water轉18區都唔會安全

相反尚十比HKDI安全好多
DI四面環馬路，狗要包抄仲容易
四面都隨時可以有便衣狗車突襲手足

保安又森嚴 上個月19號黃昏同朋友去放白花已被趕！
唔排除校方見22號有悼念會提早報狗

但當然，手足自己諗下去邊度就得，悼念都可以在心中

有用post冇人理

呢個位敵方佈防太易，包圍亦非常輕鬆
而且有啲人唔be water玩死守講左半年都係咁，我都唔相信今次會個個肯靈活應對，肯定又有裸裝撚同死守祭壇撚，到時大家又會因為想保護手足而一齊出埋事，成個劇本都出曬來

悼念其實只係支線、都係為左維持大家嘅抗爭記憶，冇必要冒住被捕風險去搞
陳彥霖在天之靈都唔會想見到我地因為悼念佢而出事

不過點講都好啦，既然決定左尚十我都會去向彥霖致意
但係大家真係要靈活走位

Ching 我好buy你
彥霖在天之靈都唔想見到大家因為悼念而出事

奈何就算無上到抗爭日程表
每個月總有2日會聚集左一班手足進行悼念
尤其將軍澳巴絲
2月19就係最好例子
所以點解黑警咁唔鐘意將軍澳人

與其阻止大家悼念，我地不如嘗試下勸大家be water，勸大家唔好死守，要執生

多謝Ching 記得be water！❤️

攞

Pushhhh

推！縱完火多咗手足話黎，一定要推到佢哋見到！

thanks絲打

推行動po

行動post 推

推 聽日見

仆街㩒錯不推文

齊齊回顧彥霖案嘅疑點: